- Sistemato nome app e aggiornati screenshot per F-Droid (#15 e #17)
- Info nel menù ora punta alla nostra pagina (#24)
- La posizione non è più postata se il campo Formato GPS è vuoto (#30)
- Risolti alcuni crash
- Risolti altri problemi minori (#18 e altri nemmeno elencati)
